「嚴重警世」有關最近集會安排討論

主辦方集會遊行唔協調
一星期四五個集會

你唔讓我 我唔讓你
11月中個時已經屌過
有1日 港島 tst 都有集會，個個都覺自己個緊要d
結果大家都唔夠人塞爆個場

之後主辦方又屌人唔來

重有集會個本質就係 聽書同集氣，結果主題興趣唔大根本悶到仆街

太多d人自然唔出席
同埋搞得太密會悶會盲目佐

最死係只要有1日無行動，就會有淡友吹風話散啦，淡啦，低潮啦，手足變condom啦。

諗下大西北，大東北放完工重要去港島集會。如果唔係個主題好Special，根本令人完全唔想去。

建議

1. 一星期極限2日集會 閒日 - 唔計星期六日

2. 如非必要，一日唔好有2個集會

3. 主辦方應該增加與參與者互動的方式(例如東歐爆牆，心意啱，即場連儂牆)，唔係講完多謝大家參與解散。

4. 主辦者間建設一個協調溝通頻道，減少時間上的衝突

講得好，重要係宣傳唔夠

推

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Join us:

講得好啱 太多嘅話 參加者好容易就會話:
"今日休息一日 下次先去"

啱 隔離post仲吹奏集會無人去 吹淡風
大佬呀一個星期4-5個集會 點去呀
部份仲要撞期

push

幫手推
劉生仲開大咪話無乜人去真係

Push

無協調機制
唯有宣傳組主觀認為邊個集會重要d去宣傳

到時又屌人文宣組大台

agger

搞集會要進步同構思好，唔係大家幾萬人黎得個企字，大家無互動，又聽唔到書。而且一個星期應該得兩三個集會就算。唔好消耗大家能量同令溫動降溫。同埋文宣必須繼續

共產黨技量黎 搞到你麻木